機場真係需要咁勇武？

push

推...

頭先有人大叫和理非死撚開，聽到好嬲

push 下啦
搞個sorry day 補番
諗諗先 唔好火姐眼住

我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

文宣快啲spin公安混入示威者引發騷亂

你地無做語見得光既野就算公安又點？反而而家比哂人地借口

冷靜冷靜

我想問阻塞出境既過程有用到任何暴力咩?
根本就無
成個阻塞行為就係和理非行為

不分化，不割蓆

吾好甘儍警察晤來就系睇你表演

機場目的只有兩點
1.國際輿論
2.經濟牌

大家都有獨立思考能力 真係要諗下先行動
唔好盲目勇武中計

我正想打嘅比你講曬，推！

和理非集會，點解要捉鬼。一切和理非以外嘅野，都唔需要係機場做，一有人做，就隔開叫他冷靜d，鬼唔衝得幾多次，好快心虛。

咁樣捉鬼法，捉到無多大好處，捉錯資金友就強烈打擊士氣。

你話勇武活動時候，就怕有鬼遮！

捉錯“自己友”

呢個時候和理非們應該要勇武

推

咁仲叫唔叫和你飛。
你搞清楚

放心 聽日一定冇人再入去 根本成班on9 居然話唔洗黎民意 唔啱聽就話人分化

屌你老母 一係捉到拿拿聲推出去平台馬路行私刑 咁就唔割席 係咁捉係咁綁 打記者 推醫護 阻住遊客做咩9

成班自私狗爭取民主 又塞鐵運動開始就係抹殺緊人地既民主 先唔講大陸既民意 香港既民意都維持唔到幾耐 次次必須有人重大事故
犧牲先賺番少少民意 712.811 兩日就倒曬

註定失敗

我意思係和理非要勇武d去出手阻止, sorry 1999

做咩變左係度玩捉鬼 說好的和你飛呢

Push

TG都未出 散得勁快
有狗拉人 竟然無人救人
好有理由相信係有人蓄意煽惑